知唔知邊度買Incase backpack平？

預1500 budget 睇中13" Reform Backpack with TENSAERLITE
度度都係賣正價1299，有無巴絲見過邊度會平點？

挑戰十連

2

3

4

5

6

7

8

正價買 仲諗住平多一百幾十 同人收現金劵 去log-on 買囉

9

諗住睇下有無小店可以平dd姐

前兩日買左同一個15"，官網

出現了 感恩節折扣？

係，50%off，我等左好耐

你可以試下amazon 都會平d

見到有12x USD
但運到黎黎都差唔多

好啦我認命

真係好鐘意呢個袋

有50% off la

而家上官網有？

見到喇 thank you bro

買左
連shipping 119USD
平左$400

梗係集運啦，平仲多